巴西 vs 瑞士 18/06 02:00 #3

巴西

仲開

都好遠

睇人仆街最開心

頂住丫

針了

入撚到咩

牙朗 美屍 屁馬

個波未擺定呀on9

世三

又last freekick

咁撚遠

bye

護空門

瑞士最後仲攻

完場

係咁foul尼馬

想知今場踢左幾多次屁馬

臨尾頂住

最後一擊

屁馬跌撚完未

德國x巴西

屁馬次次比人hi一hi就跌

瑞士今場好拎惡
又黑証

成班賭到傻閪咗

LULU好波

仲有角球架

護到空門

輸撚死 今年fifa

下盤

屁馬獨撚到

on9 吹咩

尼馬比人欺凌咁款，拎波唔夠三秒 成堆人尻沖撞佢

尼馬轉個柒頭柒晒

冰島咪又係咁踢美斯 一張牌都無

瞓得

咁都護到

今屆應該死好多人

屌你好撚彩狂升水，1.9x升到2.1x

搵古天奴 尼馬直接射好過啦

係都唔比牌

完
1-1

你媽

今屆吹得好撚鬆

上年好似多啲

好彩買左和

下盤撚表示大勝利日

由頭撞到尾

直接射又比你屌。傳又比你屌

屁馬啲球商一直都無進步過
好廢

傳統強隊比人追到好多

臨尾1分鐘禁爆平安鐘

好
算唔算有表現啊

阿根廷 巴西 德國 西班牙
屌你老母呢4場

呢下護空門值錢..

韋利安 真係冇腳好波 點解仲可以打正選

攬人果下都唔吹

尼馬個頭真係好柒

瑞士差d被人反cup
有波仲要斬過去俾人攻

悶撚到仆街 瑞士班死賤種追和左就唔撚想踢咁

打和

德國巴西斷幾多人過關

法國咪又on99

尼馬訓醒未

Lulu ho ball

swiss 直頭唔當巴西乜野 和完都無咩慶祝

戇鳩先同巴西對攻

一齊收 輸德國 贏瑞士 打和

西班牙就兩睇啦

我仆街損手爛腳都係和...屌...

悶到

柒下柒下負碌贏到

尼馬踢撚到咁遲早俾人收山
串撚到咁

Sad but true

今年真係d熱門大家自己諗
暫時得葡萄牙同西班牙有睇頭，
二線d冰島墨西哥都唔錯

無大巴已經好好

其實有時覺得尾段d唔靚位既罰球唔要好過要
好哂時間去開

史上最多人輸錢既世界盃

尼馬今場表演訓地同打關斗

Lulu 神

今晚兩場西到呢 好彩冇賭

盧均宜講野幾廢下 Marco好好多

不過今場個球證堅有啲黑
攬到咁都無12碼

阿根廷

睇球證 今場算正常 係尼馬明顯想插水draw foul ，但琴日冰島阿根廷果場就so far吹得最鬆手

西班牙都唔對辦？

好多場其實都吹得都幾鬆手下

唔會啦, 好多屆頭場都係冷

巴西其實多機會係hea果段出事同把握力啫

好心尼馬彈多D ONETWO啦 知你好波啦 但波係佢腳根本斷撚晒成個進攻節奏, 一係就俾人FOUL 一係就當隊友透明

我話呢4場輸死賭仔姐

西都算 對春藥郎

尼馬既作用就係博foul

第一日睇？

如果尼馬唔係紙牌人
好多下都拎得黃牌啦

屌你今屆睇到依加，球證好撚鬆，好少俾牌，正常岩岩瑞士件11號一早攞左牌

西班牙都係衰on9 其餘個幾隊

西班牙無問題喎，提子都唔弱

最撚on9係無關痛癢既犯規哂自己時間

呢場直頭唔係想mark
係尼馬一點波就殺傷佢

應該係唔想太影響場波 好多都無黃

提子咪玩

牙朗單天保至尊得幾場

集體轟爆佢facebook

仲有法國

總之最柒就一定係德國

聽日可以重注比利時鳥

留力啫

Sor清

搵佢攞料無窮人

巴西衰on9,入一球就hea住嚟踢,失嗰球又係低級錯誤嚟

下半場開波最柒

唔係好多人覺得提子除左c朗啲隊友都係弱能人士咩

佢好似主力ig

瑞士都係世界排名第6

作客和到西班牙唔係流

英撚如果到時再柒的話都唔知係話應份定意外

德國個盤好撚吸引

其實英格蘭勁先最唔正路

比利時

咁起碼都有c朗入波呀，相比之下美斯

World cup同聯賽既分別

其實西班牙踢得算對版咁多隊強隊黎講 係輸迪基亞果球姐

照轟

真心講 尼馬有啲位插水係真
但好多幕都係佢一拎到波班瑞士佬9衝埋去撞佢
仲有還番球十二碼比巴西啊頂
點可能唔吹啊 黑哨

英撚有邊屆好表現呀？

尼馬真係自私撚 你要hold波唔緊要 屌 你過唔到就做one two啦

列治史甸拿
成個款都好有軍人FEEL
做隊長一流

今晚咪一撚樣

所以都唔知講咩好

囡囡

西班牙個個都咁勁
加埋一齊冇組織 單打獨鬥咁
係好過德國咁解
對住大巴陣就收皮

巴西同德國都一樣咁柒

嘉殷

香港摩迪

係好撚鬆 呢個球證真係有啲偏

睇完真係唔覺瑞士有咩優點

傳波永遠唔理有無人

快又唔快，頂又唔夠頂，防守其實頭先都係咁俾巴西1on1過

夏世三

Gay佬黎

今年真係好難估邊隊冠軍，淘汰賽實場場打到加時12碼

西班牙係dc9勁 同四年前分別不大
除非執一執個正選啦

第一次拉尼馬衫已經要比牌啦

縮晒手佢先走去趺.......

對塞爾維亞尼馬應該命都無

今場尼馬俾人拉咗幾多次衫？

E,F組一齊鬥走線

屌頭先個球
chok 哂樣咁不如早d斬入去好過啦

有無可能專登hea踢？？
明明巴西頭廿分鐘撳住打
無端端放返比人攻都有既
一開始就打算和波完場

Kayen唔換衫？

同nacho條傻9賽前話識守c朗
2分鐘就送左12m

聽晚再見

你咪話呀 今年好撚多黑馬

Ok

一直都係硬淨防守，進攻靠死球或者沙基利閃光

瘋狂比人拉衫點計?

Messi linesta

唔係嘛

上場d撞牆靚到仆街喎

到時大家都唔想贏會點算

抵啦

踢左咁多場大部份唔係小勝一球就係和波
得俄羅斯同克羅地亞係例外

尼馬太過鐘意單打獨鬥 去左psg仲衰過以前

佢做戲做得太多 有時真係得佢自己知

今晚兩場玩倒錢

佢有d似xmen day of future past個軍人奸角

Thx清

今年啲傳統勁旅全部都唔知做乜鳩咁

講緊禁區果球咋喎

踢左一場姐 強隊唔一定要大勝對手先叫穩陣

睇嚟今屆特登做俾英格蘭拎冠軍

開波4分鐘真係要比牌啦屌
扯件衫扯撚到咁

因為沙地同尼日利亞太廢

走咩線 廢就廢啦

踢埋聽日先好講

佢係柒呢下，成場整體踢得幾好

沙地直程唔入流咁

果球好靚

無要求大勝，但起碼都小勝啦
得法國叫勉強拎到3分

人地都叫有球遠射將功補過

佢熱身賽好撚勁 乜都有過人有遠射有onetwo有

今屆好明顯係鬆手
同埋補時有冇事都補5分鐘

唔通聽晚比南韓和/贏到？

今場沙基利 >> 尼馬

哩句真，依家真係場場95+分鐘

古仔mvp

係心諗咁都冇牌 踢到後尾先第一張黃牌 今屆吹得好撚鬆

聽晚睇好南韓巴拿馬同突尼西亞

南韓就真係要睇暴力足球

成日俾人拉住就跌 如果去埋 咁先大機會draw到牌 球證都知佢唔會去埋 一拉就跌 下下咁玩就成隊十張黃牌無走雞

但呢場鬆到好離譜 去到黑咁濟囉
但今屆真係有你無你都補5分鐘

古仔入完波之後成場去左邊？

屌佢老味個教練話晒教過智利拎美洲杯啊
點解可以踢到咁撚樣

大家輸左幾多?

沙地根本就廢

西班牙對葡萄牙個球證好好

沙基利都好柒喎今場

係我大法國

收埋條億四黑鳩坐bench

叫普巴打前d，好好多啦

佢埋唔到食糊位就透明好正常

入左波夠

照我話 法國果三分最唔值得拎 踢到咁差都贏 第二球負碌

我開始諗緊踢歐洲嗰啲班霸係咪真係咁勁 定只係marketing吹大左

巴拿馬贏埋所有傳統勁旅唔該反省下

巴西想走線唔想首名出線對德國姐

我覺得場場都差唔多
應該係fifa落左order

呢啲無黃牌都正常
唔好話屁馬啦 馬些路有幾球真係爆開左仲扯你喎

球證吹得咁撚鬆，搞到尼馬一拎親波即刻俾人foul，成場都唔知見到佢幾多次跌落地 我諗有10次

同意..今年真係話撚知你球星定乜
補時又係 我見最少都3分鐘

淨係蚊衫都俾瑞士蚊左3 4次

上半場冇咩特別都補兩分鐘

係 冰島球員冇個識最出名得個踢愛華頓嘅斯格神 一個美斯=兩隊波身價 但踢落其實有得踢

呢場補5min又正常wo

係而家好多牌面低d既球隊靠防守令好多強隊其實好難攻得入

1比1係咪正式完場？

係

正路個11號咁踢法應該2黃1紅了 佢一開波攞左黃佢之後都唔會咁狼啦

場場都係咁濟.....想做多d絕殺
可惜除左頭兩日之後都冇

最嬲係馬些路比人扯衫死攬都無野

有名叫古一招 不過入到一球算係咁

美式足球

但我覺得成場踢得最好係佢

屌佢老味 黑哨

呢場嚟講尼馬仆得多，補得多都正常
瑞士今場幾多個foul

攬球

第一輪明顯做show俾莊搵第一輪錢 跟住正常番

瑞士墨西哥都有攻有守

係咁超技術斷巴西攻勢，加上球證又吹得手鬆

如果球證吹得嚴啲瑞士輸左九世

馬些路真係爆開左但比人扯跌都唔吹
嘩 我真係屌 個球證真係有問題

如果瑞士對南韓會唔會踢死人

瑞士撚有攻咩除入果球冇下係有威脅
墨西哥就真係有

去到決賽都唔會正常啦

柒左一場姐 不知幾多人等緊美斯失敗再無限放大

唔洗嚴啲 正常返啲一早就要輸啦
咁樣扯法 個球證有問題

德國保定好似食撚左屎咁

今年好多隊泊大巴打反擊 又真係work..

呢招work都唔係今年既事

呢個真

摩daddy又帶領潮流

19foul, 但巴西都11